+++
title = "Приём вопросов на финальный турнир ВДИ"
date = 2007-04-05T01:03:17
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/05/priyom-voprosov-na-finalnyiy-turnir-vdi/"
permalink = "/post_608/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00005.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "priiom-voprosov-na-finalnyi-turnir-vdi"
aliases = [ "/post_608", "/2007/04/05/priyom-voprosov-na-finalnyiy-turnir-vdi",]
type = "post"
tags = []
+++

Редакторы финального турнира ВДИ сезона 2006-07 объявляют о начале приема вопросов. Пакет будет составляться из 36 вопросов.



<!--more-->



Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос организаторы турнира оплатят гонораром в 2 ВДИнара (60 р., 12 грн., примерно 1 евро + 1 доллар).



Особенность игр ВДИ в том, что в них играет много новичков (дебютантов, юниоров, детских команд), но в то же время есть и игроки-профи. Нужно пройти по лезвию бритвы: не оттолкнуть первых излишней сложностью и заумностью вопросов и не разочаровать вторых &#8220;игрой в поддавки&#8221;. Вопросы принимают редакторы пакета Максим Поташев (Москва) и Владислав Карнацевич (Харьков) до 10 мая 2007 г. включительно.



Отправлять вопросы необходимо одновременно на два адреса: max_po@rambler.ru (Поташев) и karnatsevich@mail.ru (Карнацевич). В теме письма указать VDI-final-<Фамилия автора> Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные данные автора вопроса.



Очень просим проверять свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221; информации. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если Вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно данный вопрос предлагался.



Если Вы настаиваете на том, чтобы Ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором Вы их посылаете, обязательно сообщайте об этом.



_от Оргкомитета ВДИ

  

Константин Кноп_